我突然諗到樣好奇怪嘅野！！！

如果我唔係我
我只係我回憶入面嘅一個意識
不斷係我回憶入面輪迴

有冇巴打諗過相似嘅野

呢個畫面似曾相識